係咪全世界得香港先睇有冇案底咁重要？

其他地方好似唔太care

因為香港公墓員太正
廢人都可以上到70 80K

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

係鬼
大把國家都睇 英國你有案底一世做下欄野洗碗啦

有咩地方唔重要？

印度

墨西哥，金三角

睇下係乜案底，唔會話因為一d輕微罪行而封殺你，但你話好似性罪行嗰d一定冇得傾

係真唔係
不過歐洲我唔知 我淨知英國你有案底 小小地偷野打架 消防都無得撈
睇documentary 有個英國佬因為咁決心走去法國當軍

大灣區

唔好傻，歐洲有案底冇可能做到警察

習種老豆有案底

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

網上購買
Royal British Legion

M&S Online